tg系列-社交習慣

你哋係咪習咗tg新相識傾兩日就會冇回頭?
定係我老土覺得啱傾可以傾落去。
利申冇男女關係成份

睇岩唔岩傾

連登tg post？

啱傾咪傾落去...當識下新朋友

你覺得岩傾佢覺得唔岩傾囉

Easy come

Easy go

Thats just how you live